今晚d bitcoin post比人推返晒上來bin c

特別是老貓嗰個，佢d燈力真係唔講得笑